反送中根本冇組織， 只有熱血

要威脅一個王， 唔應該沖出去白白送死， 又比人拉。
中國嘅傳統文化係家庭主義。

冇理由要咁多個平凡家嘅仔女去死嘅。

我意思係， 官員親人受到威脅， 我擔心佢地安危啫。